幫朋友出英短貓女同貓b

英短貓女一歲半，未打針未絕育

貓b個半月大，女仔，戒奶後可領養

領養者需要安裝窗網，接受家訪，有興趣可wtsapp我朋友詳談

已pm